# Лабораторная работа №4

Результаты тестирования были получены на процессоре Intel I5-9400f с 6 ядрами и 6 потоками, в результате сравнил использования 6 и 10 процессоров в мультипроцессинге, разницы не заметил, что логично. В мультипоточности сравнивать нет смысла, т.к все потоки запускаются на 1 процессоре.

## Easy
В файле ./artifacts/result_multiprocessing.txt результаты 10 запусков с 10 параллельными процессорами. 

В файле ./artifacts/result_multithreading.txt результаты 10 запусков с 10 параллельными потоками на одном процессоре. 

Файлы имеют 4 "Колонки":
1. \[i] Номер итерации (10 запусков)
1. Start - время старта итерации в формате unix
1. End - время окончания скрипта в формате unix
1. Delta - время выполнения скрипта, в секундах

В результате тестов, получилось что среднее время выполнения 10 функций Фибоначчи с числом 150000:
1. При использовании мультипроцессинга на 10 процессорах  = 11.5 секунд
1. При использовании мультипоточности на 10 потоках  = 47 секунд


## Medium

В файле ./artifacts/result_ProcessPoolExecutor.txt результаты запусков с 1-12 параллельными процессорами. 

В файле ./artifacts/result_multithreading.txt результаты запусков с 1-12 параллельными потоками. 

## Hard

В файле ./artifacts/Hard_stdin_stdout.txt лежит весь ввод и вывод из файла сначала запуска скрипта.
